想開個for LIHkG既tg group

想人入就擺低條link la
又要揀人又要報器材咩料

諗極都唔明，點解唔喺到傾得嘅？

入黎托柒？

樓主個名

得一行點夠我打？器材撚集中group？
貴器材我就無 垃圾器材就一大堆受唔受我玩？

不嬲lihkg已經有兩個大gp

開group預左比鳩人搔擾踩場

例如呢兩隻死熱狗

過主啦on9

歡迎熱狗挑機

覺唔覺攝台特別多痴線佬

唔會揀人
有放低id就會add
其他個d想參考下用咩牌機同鏡多

group入面有問題可以搵到人即時答到
同上lihkg問2回事
group唔會有小圈子
唔好入黎搞事就ok

咁點算？

去政事台睇下先

Group既小圈子更嚴重吧😂😂😂

推

唔揀人點解唔直接放link?
想參考下係度問唔得？係group問唔得？

唔建議直接放link

原因：
會俾人踩場

開group 講太快有時爬文好辛苦
我無乜器材填唔到張form

你個名

有咩係度唔撚講得？收撚皮啦

影運動會既移動路徑

有嘢就入大group問，大group傾

點解要有大台？
點解唔可以俾人開新台？

不嬲都支持攝影多元化

不過係唔多支持screening

例如要比人騷擾女仔而唔screen走佢？

例如要比人借義工優勢去踩人場？

唔好推post啊，會被bam

不要哭，可以覆
交流討論是無問題的吧

（我就唔會無啦啦隊條丁出黎的）

你真曳

叫左你唔好推☺️☺️☺️

推推先

都叫你唔好推囉